不要說「習近平」, 試著說「甴曱平」

支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平支那甴曱平